佢老味Smartone續約正仆街

新約仲衰過舊約, 貴左, 上網18GB變12GB, ON9
求轉會, SALES請招, 3除外

係咪298+18 12GB 24月 送KKBOX? 我見得依個同398+18 5G

Icable 有線寬頻光纖入屋優惠

睇波優惠
500m+有線44台加睇波 sport pack
139 即係159x21個月月費

1000m就 170x21
即係14x月費
全城最平 有埋足球+電視+寬頻
公屋居屋優惠
58x36個月約
68蚊 200m 連iott
88蚊1000mx36光纖入屋
98蚊1000mx24
$109 1000m 光纖入屋加電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
睇盡有線獨家財經/新聞/健康/娛樂專題總共44個台

私人樓優惠
$88 200m 上網
$98 200m上網+ 家居電話
$98 1000m上網x36月
$108 1000m上網x24月
$109 1000m 光纖入屋 +電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
$158 1000mb x2

特選私樓嘉熙68蚊1000m光纖上網
可選24 36 48個月
48個月送路由器
其他屋苑如
彩盈邨 安泰邨 海翩匯 迎東邨 䨇寓
葵翠苑 平屏欣苑 柏傲灣 滿名山
加埋有26屋苑可做 詳情不能盡錄
可做1000m $68 48個月
可以先裝後起 當有90日試用

中國移動手機上台轉台組合
$88 無限數據
2mb速度
$88 21mb 8gb
送5000 my link積分
4.5g
6gb $108
8gb $128
12gb $158
20gb $188
50gb. $298
轉台送25000mylink積分
新號5000
5g上網
30gb $198
100gb $298
200gb.$398
300gb $498
轉台送30000mylink積分
新號送10000分

學生plan
有學生証張相即可
要本人申請
8gb 21mb速度 $78
15gb 21mb速度 $108
送10000mylink積分

5g學生plan
最平5g
$172 蚊
65gb
$192蚊
115gb
個人測過有可能去到300幾mb
最少都有3 40
4.5g
個人係大埔speed test
到有90幾mb速度
5gb $108
15gb $128
每期用完後
15gb計劃可另加44元
增加50gb 5g上網
64元100gb 5g上網
送25000 mylink積分
Mylink積分可以在mylink app中換領繳費卷繳付月費 5000分=$50 10000分=$100
同時簽手機寬頻plan
可於安裝後享額外現金回贈
請先報地址查覆蓋
2022 04 17pp

唔係KKBOX,送700現金卷FOR手機配件

有線拉光纖係咪只會係廳既電話線位出
我本身用緊有線但MODEM用天線位係房出
我房都有電話線位
如果轉光纖佢去左第二個位我插唔到

自由鳥

當初就係因為smc對舊客閪所以轉台
我仲記得佢打來叫我續約個態度串到好似施捨比我咁
然後個價比新客仲要貴

點撚知轉左去3hk中撚晒伏
無限4.5g plan中撚晒伏

食左2次屎既我以後應該未必會上台簽約了
轉儲值卡/自由鳥
2年死約綁左係身d大公司當你係狗咁舞

所以Smartone先可以咁臭串, 屌佢老味, 尋晚諗左一晚, 真係唔知可以轉咩台好

自由鳥咪都係smt😂
無人知？

好似一個謎咁

咁樣玩法其實自由鳥仲抵

轉會自由鳥一個月再重新簽約得唔得呢

其實度度都當舊客係狗